《寶貝智多星2》重播 刪特朗普戲份 CBC：要加插廣告

Trump好靚仔

典型 公子哥兒形象